《醫生話我唔乖就要打我針》

嗚嗚嗚⋯⋯

我住咗喺精神病院幾年啦。

依幾年嚟，要不停食藥、打針、做心理治療，要證明我係個正常人先準放返出去。

我已經好努力咁做個正常人，但冇人理，醫生都係話我仲係痴痴地線，唔肯俾我走。

喺精神醫院嘅生活好簡單，亦都好複雜。

每日八點鐘起身，食早餐，食藥，然後做早操，跟住等到晏就食午餐，食藥，再會有段自由活動嘅時間，跟住等到夜晚就食晚餐，食藥，最後姑娘幫我沖涼，瞓覺。

咁樣嘅生活，已經重複咗幾年啦嘻嘻。

慢慢我都已經習慣哂依度嘅生活同熟悉依度嘅人，包括醫生姑娘同其他朋友仔。

但有時候醫生會話我唔乖，要打我針，嗰支針好似懵仔針，針頭好粗，次次都插到我好痛喔～仲要打完針之後我就會好攰攰㗎啦⋯⋯所以我好憎打針，我唔想打針。

我同醫生講我唔想打針，佢話唔得，我問點解唔得，佢話因為我唔乖，我話我已經好乖，好俾心機做個正常人，佢鬧我講大話，因為我成日喺自由活動嘅時候咬人，所以要打針。

醫生係個望落七十歲左右嘅禿頭伯伯，平時份人好和善，但發嬲嗰陣會變到好恐怖，好多朋友仔都好驚佢㗎⋯⋯

我唔敢反抗佢，所以又要打針。

有時打完針，佢哋就會將我五花大綁綁喺床上面，唔俾我走，唔俾我食飯，我唔想咁呀！嗚呀！

其實我唔係想咬人㗎，係因為佢哋成日唔俾飯我食。

［奶共美國公司］IG(facebook)奶共維穩證據

「我想食飯呀！我想食飯呀！」

佢哋有時仲要嫌我太嘈，拎啲牛皮膠紙封住我個嘴。

「唔！唔！唔！」

我一定變乖，先可以出返去。

嘻嘻⋯⋯

佢哋通常綁我兩三日度就會放開我，然後先俾飯同藥我食。

雖然有時啲飯好難食，但我都冇得揀，點都要食，唔食會肚餓呀。

「七，你又啱啱⋯⋯啱放⋯⋯放出嚟呀？嘻⋯⋯」

「係呀阿九。」

喺依度，我哋係冇名㗎，我叫阿七，而阿九係我喺精神病院入面最熟悉嘅朋友仔，佢鍾意傻笑，流口水，雖然份人仲顛過我，但佢好有義氣。

有好幾次我俾人捉咗去，連飯都冇得食時候，佢會去探我，陪我講嘢。

佢同我講過，點解我俾人打完針同綁住咗之後會冇飯食，係因為有個肥姑娘食咗我嗰份嘢食。

我識嗰個肥姑娘，佢成日恰我，我好憎佢呀！！！

「嗚嗚嗚⋯⋯」

「哈哈⋯⋯唔⋯⋯唔好喊啦⋯⋯嘻⋯⋯阿七⋯⋯」

「我想出返去呀⋯⋯」

「你⋯⋯嘻⋯⋯你⋯⋯你乖啲⋯⋯啲⋯⋯就⋯⋯就可以出⋯⋯出返去⋯⋯去㗎啦⋯⋯哈哈。」

「我已經好乖㗎啦！點解個肥姑娘仲要恰我呀！」

「嘻嘻⋯⋯一係我⋯⋯我⋯⋯我幫你⋯⋯你⋯⋯教訓下佢⋯⋯嘻⋯⋯好冇？」

當時我聽阿九話我幫我，我立即開心返哂，終於可以報復依個世界啦嘻！

所以我立即大聲答阿九：「好呀！！！！！！」

於是，我哋制定咗個計劃，就喺自由活動時間，阿九幫我引呀肥姑娘去廁所，然後等我教訓佢，阿九幫我睇水，依個計劃簡直天衣無縫呀！

第二日，我哋就實行咗依個計劃，一切都好順利，我哋順利用零食將肥姑娘引咗入廁所。

肥姑娘一面詫異咁望我同阿九：「乜撚嘢事呀？」

「嘻嘻⋯⋯冇事呀。」

「冇事咁仲唔行開？」

「冇⋯⋯冇呀。」

「你哋兩個搞乜呀，阿七你跟我去搵醫生打針，你唔乖！」

當時我聽到肥姑娘咁樣講之後，我控制唔到自己，我好嬲好嬲，本來，我諗住吐佢兩啖口水嚟教訓佢，但我完全控制唔到自己！

「我唔要打針呀！我唔要打針呀！呀！！！！咬死你！咬死你！咬死你！」

結果，我衝上去咬死咗肥姑娘。

「呀⋯⋯呀⋯⋯救⋯⋯救⋯⋯」

我一口咬爆咗肥姑娘條頸，咬爆佢條大動脈，佢就咁瞓咗喺地下抽搐，直到斷氣，佢仲擘大緊隻眼。

而我，就將從佢條頸咬出嚟嘅肥膏吞晒落肚。

喺我身邊嘅阿九就keep傻笑：「嘻嘻⋯⋯嘻嘻⋯⋯阿⋯⋯阿七⋯⋯哈⋯⋯七⋯⋯嘻⋯⋯你⋯⋯你⋯⋯殺咗人⋯⋯呀嘻⋯⋯」

望住我面前依個唔再郁嘅肥姑娘，我先意識到自己殺咗人。

點解會咁㗎⋯⋯

我只係唔想再打針⋯⋯

「唔係呀⋯⋯」

我咬死肥姑娘嘅時候，佢嗌得好大聲，係大聲到可以震穿耳膜嘅聲線，而當我冷靜落嚟嘅時候，我先記返起佢臨死前一直話要屌我老母。

「入面發生咩事呀？」門外突然傳入嚟一把好粗獷嘅聲線。

我同阿九面面相覷，大家都唔知如何是好。

但阿九都好快作出決定。

「入⋯⋯入面⋯⋯冇⋯⋯冇呀⋯⋯嘻嘻嘻⋯⋯冇呀⋯⋯」阿九向住門口回應。

可惜阿九講嘢太冇說服力。

好快，就有幾個警衛一腳開對門，衝咗入嚟。

佢哋見到阿九同埋滿口鮮血嘅我，然後慢慢摸向槍袋⋯⋯

「唔係呀哈哈⋯⋯」

「嘻嘻⋯⋯」

「唔⋯⋯唔好呀嘻⋯⋯嘻⋯⋯」

嗰幾名守衛已經掹咗支槍出嚟，指住我哋。

情況急轉直下，我見到行最頭嗰個守衛已經預備定開槍。

「嘻⋯⋯唔好⋯⋯」

呯！

呯！

呯！呯！

正當我以為必死無疑嘅時候，就喺千鈞一髮之間⋯⋯

我見到阿九嘅身影擋喺我面前⋯⋯佢滿口鮮血，但仍然笑笑口咁：「七⋯⋯嘻⋯⋯」

然後，佢就咁瞓咗喺我隔離。

「九⋯⋯九⋯⋯喂⋯⋯」

而我亦都就咁嚇暈咗。

唔知過咗幾耐幾耐⋯⋯

當我擘大眼醒返嘅時候，我發覺自己身邊喺一間房入面。

一間再普通不過嘅房，一堆用木造嘅傢俬，床、衣櫃、電腦、書枱同凳，而四面都冇窗，只有頭上嘅一盞燈照亮着成個空間，令我唔知道依家係日頭定夜晚。

我瞓咗喺床上面，對住依個唔似精神病院嘅地方，我完全唔明白發生咗咩事。

「我喺邊度⋯⋯」我不禁有依個疑問。

突然，有一個女人打開門入嚟。

一個滿頭白髮，滿面皺紋嘅女人，佢一見到我，先係有啲錯愕，跟住輕輕一笑：「你終於醒返啦？」

「依度係邊度？你係邊個？發生咗咩事呀？點解我會喺度？我暈咗幾耐呀？阿九呢？阿九佢點呀？吓？⋯⋯」

對於眼前嘅一切，我忍唔住問咗一大堆問題。

「你冷靜啲先⋯⋯我會慢慢答你嘅問題嘅⋯⋯」白髮女人示意我平靜下來，「首先你知唔知自己係邊個呀？」

「吓⋯⋯我係七⋯⋯」我話。

「唉⋯⋯」白髮女人搖一搖頭，然後坐喺我身旁嘅木凳上：「其實我係想知你嘅真名，不過唔緊要啦，接下來嚟你要冷靜啲聽我講。」

「嗯⋯⋯」我點一點頭。

「你已經瞓咗十年，係依十年之間人類爆發咗核戰爭，而你同我一樣，已經係世上為數不多嘅人類，你明唔明我講啲咩？」

「吓？」我登時大吃一驚，心諗依個女人係咪整蠱我。

又或者⋯⋯係咪醫生打咗我針嘅副作用，我有幻覺，眼前嘅一切都係假嘅？

瞓咗十年？

核戰爭？

為數不多嘅人類？

到底發生咩事⋯⋯

正當我想開口問個明白嘅時候，突然間一陣頭暈⋯⋯

「呀！！！！好撚暈呀！！！！！」

「救我呀！！！！！」

我不停咁喺張床上碌黎碌去，頭暈嘅感覺幾乎將我嘅身體抽空。

「喂⋯⋯你頂住先呀⋯⋯喂！」

「喂⋯⋯你聽唔聽到呀⋯⋯喂⋯⋯」

我只覺得身邊嘅聲音開始越嚟越弱，而我都越嚟越攰。

好似唔知又經過咗幾耐幾耐⋯⋯

我又醒返。

當我擘大眼嘅一瞬間，只覺眼前好光，光得刺眼。

漸漸適應咗依種光嘅強度後，我先發現自己瞓咗喺一塊冷冰冰嘅鐵板上，全身都被綁住，連個嘴都封咗牛皮膠紙。

「咦？你終於都醒啦？」

一個熟悉嘅臉龐伴隨着熟悉嘅聲線出現喺我眼前，佢係醫生。

「唔⋯⋯唔⋯⋯」

我好想問佢點解要綁住我，但我講唔到嘢，醫生用膠紙封住我個嘴就係唔想我講嘢。

「唔洗反抗㗎啦阿七，嘻嘻～」醫生和藹可親咁笑住望住我，然後拎起咗一支針筒，慢慢拎過嚟我面前，「嘻嘻～點呀？係咪好驚呀？吓？」

「唔⋯⋯唔⋯⋯」

「答我啦阿七小朋友，哈哈～」

醫生繼續咁笑，笑到面容開始扭曲，而嘴角甚至上揚至眼下。

「嘻嘻⋯⋯嘻嘻嘻⋯⋯」醫生將針筒嘅針頭慢慢地劃過我嘅臉龐。

「唔⋯⋯」冰冷嘅感覺喺我面上走過。

「阿七唔乖～阿七唔乖～嘻～」

說罷，佢就用針筒從一個玻璃杯中注入咗灰色嘅液體，然後準備拮向我嘅手臂。

「因為你唔乖喔，醫生依家要幫你打針啦⋯⋯嘻嘻嘻⋯⋯」

「唔！唔！唔！」

我唔要打針呀！

正當醫生笑住想拮我針嘅時候，佢突然間收起咗笑容，兩隻眼擘都好大好大，成個人靠前好嬲咁望住我。

「你唔乜撚嘢呀！吓？你隻畜生！吓！唔乜撚嘢？唔乜撚嘢呀！答我呀！答我呀！」

我好驚，我仲以為醫生會好似以前咁，拮完我針就放過我，但佢冇。

「唔！唔！唔！唔！唔！唔！」

「唔⋯⋯唔⋯⋯」

「仆街你仲唔唔唔！你唔乜撚嘢呀？做咩唔答我呀！快啲答我呀！答我呀！呀！」

「唔！唔！唔！」

其實我好想答佢，好想求醫生放過我，但佢封住咗我個口，我不停咁唔唔唔只係想求佢放過我，我真係好驚，我唔明點佢要封住我個口，我唔明點解佢唔肯放過我。

我感覺到自己條底褲開始濕濕地，我忍唔住啦⋯⋯我真係好驚呀⋯⋯媽咪呀⋯⋯

「唔⋯⋯」

「咦⋯⋯嘻～阿七你賴尿呀？」醫生望向我嘅下體，好溫柔咁對我笑，「真係醜死怪啦阿七，嘻⋯⋯」

「唔⋯⋯」我忍唔住喊埋，成個身體都受唔到控制不斷咁震，「唔⋯⋯唔⋯⋯」

醫生見到我喊得咁犀利，就用另一隻手好溫柔好慢咁撫摸我嘅髮端，摸到耳邊，又用手指輕輕抹去我嘅眼淚。

「你乖啦⋯⋯唔洗驚㗎喎⋯⋯你本來乖乖咪幾好囉阿七，我都唔想幫你打針㗎，但我係為你好㗎，你知唔知呀？」

「唔⋯⋯」

我知⋯⋯我已經好努力咁做正常人㗎啦。

點解依個世界唔肯放過我！

點解呀！

「唔⋯⋯」我忍唔住又喊得勁咗。

屯門聽日(2月23日)有活動 求推

好睇
加速

多謝支持
小妹食完藥返嚟再加速

依個故係 真人真事

仲未食完藥呀樓主

「唔⋯⋯唔⋯⋯」

再唔出文 要打針㗎

「唔好呀⋯⋯嗚嗚⋯⋯」

咁快d出文啦
出咗文先有飯食

「放心啦，依支針唔會整死你嘅，我唔會俾你咁快落去見阿九嘅。」醫生拎起針筒，慢慢將支針頭插入我手臂，好快就成支入哂，佢再將啲灰色嘅液體射哂入嚟我身嘅身體，「好快就冇事㗎啦，唔好再喊啦⋯⋯嘻嘻。」

「唔！」我淨係覺得手臂開始有啲麻痹嘅感覺，依種感覺一步一步咁蠶食緊我嘅身體。

我忽然覺得好攰，眼皮好重。

我又要瞓啦！

我阻止唔到醫生打我針，我根本乜嘢都阻止唔到。

我合埋對眼，祈求下一次醒返嘅時候唔需要再面對一種痛苦。

「唔！」

好痛呀！突然之間，我嘅大髀傳嚟一陣痛楚，將我嘅倦意瞬間驅散，我擘大眼一睇，原來係醫生將針筒用力插落我大髀度。

佢好嬲咁望住我：「邊個批准你瞓㗎？吓？」

「唔！」

醫生每''吓''一次，就將針筒插落我大髀。

「吓？你答我呀！快啲答我呀！」

「唔！唔！」

「你知唔知你點解唔乖呀？吓？！」

「唔！」

「答我呀！點解呀？吓？」

「唔！」

「你好鍾意咬人係咪呀？吓？」

「唔！」

「你依一生都要喺度過㗎啦！你知唔知道呀？吓？」

「唔！」

「因為你係畜生！你唔應該喺依個世界生存㗎阿七！係我好心救你咋，你知唔知呀？吓？」

「唔！」

唔知俾醫生連續拮咗幾多下之後，我雙腳好似已經冇左知覺，但仍然係覺得好痛，我喊到兩邊耳仔好似水浸咁，冇辨法，我連說話都講唔出，只能夠喊，希望醫生會可憐我，放我一馬。

「係咪好痛呢？嘻嘻⋯⋯」醫生再次將針筒注入灰色嘅液體，「我覺得一支嘅劑量你唔夠呀，不如今次我幫你私人加重個份量啦，好冇呀？」

「唔⋯⋯」

我想講唔好，但我知道我冇可能反抗到佢。

「嗱！唔出聲當你話好㗎啦⋯⋯嘻嘻嘻⋯⋯」

最後，醫生同我打多咗四針，一針喺腳板底，一針喺肚，一針心口，一針喺頭。

每一針，都痛到我生不如死。

點解唔直接殺咗我呀⋯⋯

然後，醫生話我喊得太勁，唔聽話，要再打多幾針，之後不斷用針筒插我，不停咁插我全身每一個部分。

依種痛冇令我麻木，我形容唔到依種痛。

我都唔知持續咗幾耐，我先至痛到冇咗意識。

我感受唔到身邊嘅一切事物。

嗰次之後，我醒返，發覺自己仍然喺精神病院，綁咗我一個禮拜之後，佢哋捉咗我去見心理醫生，心理醫生係一個好後生嘅女仔。

因為肥姑娘死咗，而且聽啲人話阿九都死埋，佢哋想調查下嗰日嗰件事，所以搵心理醫生嚟搞我。

心理醫生問我知唔知自己發生咩事先入嚟精神病院，又問我嗰日到底發生咗咩事。

我同心理醫生講我係個正常人，出面爆發咗核戰爭啦，我哋係全世界為數不多嘅人類呀！嘻嘻！

佢搖一搖頭，喺一張紙上面寫咗一大堆嘢。

然後，就送咗我去打針。

結果一去，又係一個禮拜。

其實我好清楚，我真係個正常人嚟㗎，點解佢哋總係仲要覺得我有病，我只不過錯手咬死咗個肥姑娘啫，咁又點喎？

一個禮拜之後，我終於放返出嚟啦～

只不過，我全身都多咗好多好恐怖嘅窿仔，而且可能係打針嘅副作用，我會經常性忍唔住流口水，成日都流到成地口水。

但亦都因為我咬死咗個好乞人憎嘅姑娘，精神病院入面其他嘅朋友仔都讚我好叻呀！

好啦，聽日再寫，醫生話我再唔瞓就要打我針

希望聽日會多啲人睇～

咁快瞓
仲好早咋喎

聽日記得要出文呀 如果唔係要打針㗎

「知道～」

出文未呀 樓豬

等陣樓主

樓豬 出文未呀

樓豬你去咗邊呀

油巴
邊度都見到你

比卡 咁都俾你搵到我

我好鐘意睇故㗎 比卡

個個故都見到你
我係冇留言借

咁都俾你搵到我
因為 我好鍾意睇故㗎

好多個故
都會有我嘅身影

出文呀

哈哈哈哈，我好開心呀。

哈哈⋯⋯

我知道我已經做唔返正常人。

返唔到轉頭㗎啦。

我永遠都要喺精神病院入面㗎啦。

嘻嘻⋯⋯

所以我最後決定自殺！

但喺我自殺之前，我要殺埋醫生先！

因為佢成日恰我！成日都打我針！

我好憎佢呀！呀！

冇幾耐，我就諗咗一個完美嘅計劃。

雖然今次冇咗阿九嘅幫忙，但我相信依個計劃一定會成功，因為阿九在天之靈會保護我。

樓豬 你終於比人放返左出嚟啦

而依個完美嘅計劃，就需要心理醫生嘅幫助啦。

首先，我主動申請要見心理醫生，話我好似記得返啲嘢。

佢哋都好快批准咗個申請。

心理醫生：「阿七你今次又有咩想講呀？」

我話：「其實肥姑娘係禿頭醫生叫我殺㗎。」

「係咩？」心理醫生笑咗一下，再問我：「咁禿頭醫生即係邊個呀？」

「我唔識佢個名喔。」

「你講唔出佢個名，我就當你講大話㗎啦。」

「我冇講大話呀！」我好激動咁大聲嗌，「呀！點解你哋唔肯信我呀！我冇講大話呀！我冇講大話呀！」

「喂，阿七你冷靜啲先。」心理醫生立即俾我嚇親，然後又拎咗紙，一邊寫字喺紙上面，一邊喃喃自語：「睇嚟今次要加重個份量先得喇。」

一聽到要加重份量，我就知道佢又要送我去打針啦。

我立即扮晒好可憐咁，趴係地下攬住姑娘隻腳，喊住咁講：「唔制呀姑娘，我唔想打針呀。」

「喂！我係醫生。」

「係⋯⋯醫生。」

「你可唔可以唔好攬住我隻腳呀？」佢一面嫌棄。

「嘻嘻⋯⋯我求下你啦！我求下你啦！做下好心啦！我唔想打針呀！我求下你啦！嘻嘻⋯⋯我求下你啦醫生！我求下你啦！」我一邊喊住講，一邊傻笑，淚水同口水都混成一物浸濕咗個地板。

可能醫生見我咁誠懇嘅模樣，佢終於心軟。

「好啦好啦，唔打針啦，但要開多隻藥俾你食。」

「好嘢！多謝醫生呀～」我好興奮咁成隻狗仔一樣不停奶醫生又白又滑嘅小腿，「正呀！」

「喂呀！死開啦！」醫生一腳踢開我，再話：「唔好寸進尺呀！」

「知道～」終於我開始要入正題啦：「咁請問醫生可唔可以再答應我一個要求呢？」

是，他們這次綁了我兩個星期。

「咩要求呀？」心理醫生輕皺着眉頭。

「幫我殺咗禿頭醫生呀！嘻嘻⋯⋯」

「吓？」

心理醫生立即俾我嘅說話嚇親，冇錯！就係我天衣無縫嘅計劃！因為一般院友都好少機會可以直接埋到禿頭醫生身，而我依家見親禿頭醫生都係俾人綁住，根本冇機會落手，但心理醫生係佢同事，自然好多機會埋到佢身殺佢。

「咁當然啦，我會話你知知計劃係點，而且我唔會冇利益俾你嘅，我間房入面有個地下室，入面呢有好多⋯⋯」

「保安！！！」正當我打算進一步向心理醫生解釋時，佢突然大叫：「快啲入嚟幫我捉佢去打針！」

辛苦啦......

好快，就有幾個保安一腳開對門，衝咗入嚟。

佢哋二話不說，就拎咗條繩綁住我，然後一邊打我，一邊屌我老母：「你個顛佬呀！屌你老母⋯⋯屌你老母⋯⋯」，再拖我出房。

「八婆，你報串！你不得好死！你不得好死呀！」我臨被拖走前，望住心理醫生個閪樣，大喝一聲：「呀！仆街！」

當時，我已暗暗決定將來一定要覆桌，殺哂依班人渣。

「收爹啦啦屌你老母！」

「哎呀。」

然後，保安一腳踩落我個頭到，我就咁失去咗意識。

好似經過幾個世紀⋯⋯

時間變得漫長又短暫

當我醒返一擘大眼嗰陣時，我發覺身邊嘅一切都變得好奇怪。

「咦⋯⋯」

我嚟到咗一個好暗，森林。

依個森林有好多好高好粗嘅樹，地下好多雜草同樹枝，而四周都有好大嘅濃霧。

我望向天，有一個月亮微微透着光，穿過樹木，也穿過我嘅身體。

夜幕已在，但我到底喺邊？

唉... 還好吧

被人打咗 幾多支針呀

依家好返晒未啊

嘻嘻⋯⋯嘻⋯⋯

唔⋯⋯知⋯⋯呢⋯⋯嘻嘻⋯⋯

睇嚟好返晒啦
可以出院啦